同女朋友一齊幾耐同佢過夜？

同女友一齊唔夠一個月，成日想攬住佢一齊瞓，佢應承過幾日黎我屋企，我應該點做好

扑扑扑

分手

感建分

呢啲公廁嚟建議分手

唔好做
齋過夜

俾個好印象對方

佢撩你先做

交畀我同佢專業再陪瞓訓練下先

負數

連續中出即飛

雞嚟
飛咗佢
未結婚就亂去男人屋企訓

好一於咁話，不過我驚佢唔過夜就走

佢同個個都係咁

check 過schedule要過幾晚先得閒？

睇戲唔得既
玩下game唔得既
聽下歌傾下計唔得既

係一撩。。就要打巴佢。同佢講。人盡可夫既臭雞！分手！

得啊，一於咁做

我識個唔接受我但同我過夜

我都識過，佢地貪我美貌